達蛇，你係咪傻㗎

你知唔知呀
尋晚果隊係利物浦隊既full team黎架
人地係玩職業賽架
你渣住呢隊垃圾練贏左人地既正選呀
你係咪有病呀

嗚謝：高普，你係咪傻㗎

推

痢狗

小氣到

你點解要反利？

正選輸畀隊幻幻

屌你？

無軒隊點full

使唔使一射完最後一輪即刻出post咁快手呀

場場大巴

反猁就撐

賓好記仇

未射出左 入撚硬

你係小氣

屌你一吹雞就出

屌谷咗幾耐

咁記仇

達蛇尾能到
淨係2020都捧咗兩個杯

記仇到

笑撚死

樓主仲嬲緊

小氣鬼

垃圾利

達囝

高普神級調動 換人射12m 勁到

賓等左幾耐

傻達

用班宣明會都夠做

樓豬好波

Yes

多謝樓豬話我知你嬲到依加

達蛇真心勁

利物浦拎完英超變咗垃圾

踢佢一個？

痢

ching

人唔嬲得？

Full team-.-
咁無左個隊長點夫添啊

樓主出名怨婦

真

你出名廢

收爺啦，日撚日猁狗猁狗
人地嬲到癲啦

點睇都係冇阿諾重要啲

銘

比人hack

下
咪玩 無軒之後輸到仆街

你唔好話沙拿剪左個頭事

癲

記仇之鬼

樓主學曬榮清

咪針nben小氣啦
恥笑利狗唔好咩

未剪之前都鳩鳩地

你學曬港父

上面話樓主小氣果班人rip
一個月內唔好搭九巴或狗鐵

佢抄post狗

達叔，你係咪傻㗎
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

犯法？

垃圾盃都唔係嘅就唔好打到一地都係啦
利申
00年開始捧阿妓 - 先唔會淪落到社區爛鐵盾呢啲冇意義嘅都自high (FA Cup都唔值得打啦係咪先打飛機好傷身㗎嘛) 俾啲志氣 贏到歐聯英超先再講啦(退而求其次都最少歐霸啦)
再利申
反雲

見到反雲就知冇必要認真睇

反雲仲好意思叫自己阿迷

贏左唔通唔慶祝咩

n賓咁搶口

一睇咁認真就知唔係上開連登既阿狗

00年開始捧但反雲 以為得叔弟呢啲00年後出世嘅先反雲

勁能小器

叔哥小氣

上次利物浦贏聯賽盃都出嚟抽水

見到死利狗咁撚
唔串番對唔住自己

愛之深
責之切
你有啲垃圾盃(I mean FA cup)吊住條命就冇得徹底重建
唔重建就永遠都係咁
所以呢啲盃就係衰過美沙酮
咁我係佢球迷又點會開心

做咩啫你
咁威威走去狗屋講經啦

乜阿妓就等如雲加咩

叔弟輕度唔算

我以前都以為雲加識教波
俾樓下個看更呀伯笑完先如夢初醒

我好少睇阿妓post 啫
唔係冇上連登嘅

其他人講曼就自然諗到費sir，講阿記一定就有雲加

輕「度」

樓主有冇認錯人

我係認真L嘅阿妓
所以唔係覺得威
係覺得而家淪落至此覺得痛心有感而發啫

笑撚左
諗起樓主鞭鳩車迷明黑鳩你
一忍就忍左幾年

咪on9 啦
九年無冠嗰陣連垃圾盃都冇呀 照你咁講我地而家應該徹底重建左架喇喎

雲加雖然最後個幾年教得唔好，但雲加整體功勞大到咁，差唔多冇雲加就冇阿記，你咁都可以反雲？

如果你係認真L，要反嘅應該係高層，唔係雲加

清識嘢

阿妓係成個管理層都係腐爛不堪
好大喜功咁樣徹底重建咗個球場就有

9年無冠嗰時就話有歐聯
冇歐聯嘅時候就話有FA Cup
呢啲叫 complacent
安於現狀就自然冇大刀闊斧嘅改革
早唔請走雲爺爺
到頂唔順請走嘅時候就已經太遲
而家真係我都唔知隊波仲可以點

唔講就猶自可
一講就把幾火

有反呀
兩樣都有啦

高層唔放水又年年都狂傷人，雲加算係咁啦

睇個波咁上心咁火做咩
香港而家已經咁樣 睇下波開心下咪算
咁認真有乜為

其實呢
雲加教嘅初期人腳已經好唔錯
嗰時有柏金胡禮嗰班
所以佢點都可以繼續吸引到好球員嚟
係後期賣咗啲好球員佢先露咗底發現原來係troll嘅
場場都係拎幼齒做實驗咁款
搏到就贏一場搏唔到就輸咁
係咪貢獻我就唔知喇

你後期係指起球場之後？

無話錯，小氣到

貢獻唔係淨係成績上，球會發展都有，淨係預先幫阿狗起球場已經好有遠見，仲要有其他野。

吓 至少都中度

係呀起完之後長期債台高築嗰陣好恐怖

我認為係長期犧牲球隊戰績嘅時候
到有錢返嚟都好少好球員肯嚟
畢竟到有錢時你又唔係大富大貴
冇聯賽冠軍冇歐聯邊有叫座力
所以我先咁反對搬離高貝利 sigh

長遠係一定要搬，你冇油王就要諗辦法加大長遠收益，就算有油王，車仔都準備擴建球場，其次，雲加冇得買人都幫手頂左咁耐前4算係咁啦。好老實講，雲加都係唔好彩，如果個場歐聯決賽贏到，阿記成個命運都會唔同哂，不過呢個世界邊有如果。。。。反雲不如反高安基好過，爺爺都係幫垃圾班主頂。

我都覺得太認真好無謂
係忍唔住爆發咗一輪啫
我知錯了
以後有人覺得雲加好定係奧燒仲好啲我都會收收皮
對住阿妓唔心如止水我諗真係會短幾年命
多謝各位Ching教育咗我一晚

講多句，爺爺晚年唔係troll，只係戰術變化太快，佢老人家跟唔上，但係你唔可以因為咁而忽略佢對去嘅戰術同貢獻。老實講，有d名帥就算唔老都明顯有d跟唔上戰術變化啦(唔開名了)，你要求爺爺個老人家跟上，未免有d太harsh。

有睇呀歐聯
我嗰時真係睇親決賽都好恐怖
我諗嘅係
阿妓再係咁
新球迷會減少
慢慢入座率同商品就會跌
加埋獎金轉播費類收入隨戰績下降
就變多失
當然 阿妓入座率仍然俾我想像中要高
咁唔知之後會點啦

高安基我諗拍得住當年艾殊利
直程唔使討論

好我同意個comment係太harsh
可惜佢嗰時冇走
如果佢早啲走
我諗我唔會咁火